係咪得我一個咁on9 2點幾自己去買料打邊爐

唉

超市開24？

正

生活態度

我又打

個爐好似太大

係日本的確好

的確係24

巴打男人浪漫多肉少菜系

毒撚態度

黎啦

哂命post

個個都差不多size 啦

咁係真既

黎同我食

火鍋冇肉點得

你貼多幾張先

食得7788了

你住喜靈洲？

好飽
好想飲番杯

熱唔熱

開住冷氣食

好撚肚餓

用燒賣打邊爐
btw平價肉黎講豬肉正過牛肉

不過呢

食過真係返唔到轉頭

同埋與其用自分で
不如用ひとりぼっち會否傳神D

之前同女朋友試過凌晨五六點突然間想打邊爐
就即刻去買咗啲料返屋企煮

Kimochi??

正呀喂

樓主自己一個人呀

點解要咁做

去石澳bbq好過啦

日本又點去石澳

唔會

你係香港人？

24惠康都唔知

咩湯底

睇樓豬個名

好撚正

有d浪漫，想join

好餓

sor巴打

屌鳩你
好餓

咁都有位拋書包

俺も腹減った

惠康真係有24

好鍾意打邊爐，好肚餓

巴打 我三點幾睇到你個post
就捉埋roommate 落街買料我地都打左獲
好正

男人浪漫

巴打住邊？我都留緊

Wow 巴打原來你識日文

之前自己買過靚牛排自己煎
好食過出面

不要再說了

雞湯

去食

東京

中佬浪漫💕

我都想要roommate

我中午再打
琴晚食唔哂

我都想燒野食 好難試

我住八王子個頭，同巴打近唔近

八王子好拿遠喎
我住山手線

好肚餓

無知不可怕 可怕既係無知仲要衝出嚟柒

2000 yen

一個人食得哂？！

睇樓主個名啦 on9
見到樓主係日本買咁多肉 咪問佢附近係咪有超市開24囉 唔撚得？

食唔哂 中午再食

我知你係邊個
42

咁你又加粒膠係前面？
咪撚兜啦

唔受gay佬玩

42????????
What 7 u say ar ching

柒撚左重唔認